---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1805"
date: "2006-12-27T16:52:35"
uploadBy:
- "Jettaheizer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Dirk,

so langsam find ich das gemein.
Egal, was ich versuche, Du legst immer ne ordentliche Schippe drauf... ;o)
Respekt, sieht sehr gut aus!
Aber ich geb nich auf, bei meinem Radlader geht auch noch was! ;o)

Gruß,
Franz